咪撚以為telegram好安全

根本死黑警要hack iPhone 入你telegram係好易

好驚吖

1.11
光復連儂
1.11
光復連儂
1.11
光復連儂
1.11
光復連儂

樓主係鬼就知 小心

好危險，樓主返去玩wechat 啦

KGB都入唔到喎，班狗會入到？

yes sir

呢個世界唔淨只 telegram 安全

點解唔考慮 wire？唔洗用電話都開到 ac

同意, 就好似我屌樓主老母咁,

講就得

叫大家小心都鬼？

咁你諗下之鋒部XR點解被人拎到對話紀錄

Sir乜9呀四眼仔

香港眾志秘書長黃之鋒今日（19日）在其 Facebook 專頁指，懷疑被捕期間時被警方撿取作證物的 iPhone XR 被警方擅自用方法解鎖，及查閱手機中的內容。

黃之鋒指他在 8 月 30 日被捕及起訴時使用的 iPhone XR 被警方撿取作證物，而被捕期間從未向警方提供手機密碼，警方亦從來沒有向他索取密碼。惟在昨日（18日）黃昏，距離開庭前約 20 小時前，他收到控方提供的證據列表，其中包括 4 份「黃之鋒手機訊息交流記錄」，2 份是 WhatsApp 對話，2 份是 Telegram 對話。而他指，截至開庭聆訊前，從沒有收到控方通知或警方查閱手機內容的手令。

黃之鋒指，鑑於現時《截取通訊及監察條例》未能規管政府要求網絡供應商要求交出通訊記錄，或限制警方以黑客軟件竊取市民個人資料，因此即使警方採用侵害私隱甚至非法途徑取得通訊紀錄，法律上無法阻止警方的濫權行為。從控方提交的證據可觀察到，警方甚至能得知個別訊息是從軟件的手機版本或電腦版本發出，並非一般用戶介面可以做到。

推

無絕對安全

Check 下ip 計下角度就知你住邊